原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

「找到了！」唔係講口罩，而係我撲口罩時，找到立法會奪半的方法！話說政界一般預料，民主派最多只能在立法會取得 34 席，尚欠一席才半數。睇住黃店黐哂線進口口罩，跟原本嘅生意風馬牛不相及，我靈機一觸：不如黐多一條線，進口烈酒 — 咪誤會，唔係當酒精洗手，而係咁就可以攻破進出口界別，為立法會搶到第 35 席！更準確說，只要網上申領進口烈酒所需的牌照，便可趕得及成為進出口界選民！何解？下文分解。

進出口界

一般從事進出口的公司，已經趕不及登記做選民了，因為如果進口普通物品，根據這界別的選舉規則，需要在一年前先加入某些協會，才能符合投票資格。但如果進出口的是需要申領進口牌照及繳稅的烈酒、煙草、碳氣油或甲醇，就可以直接登記做選民，大前提是公司已運作一年，領牌的時間則沒有規定。（註）去海關網頁申請進出口牌就搞掂！當中需要「電子證書（機構）」，去郵局申請 14 天內搞掂。

講白啲，你只要有一間公司已運作一年，唔理做咩生意，剛剛發神經上網申領了進出口牌照（年費 $1,320），就可以直接登記成為進出口界的選民。技術上，你可以原本做服務業或者其他行業，突然想計劃進口烈酒，所以申領牌照，方便你賣酒賺多筆也好，用來送畀員工或客人作獎賞也好，甚至生意計劃有變，領牌之後 hold 住暫不進口亦可，只要你領咗牌，唔理幾時領牌，只要間公司已持續運作一年，咁間公司就可以登記成為進出口界的團體選民。（順帶一提，如進口烈酒，並不需要自設貨倉，這行業有專人設置保稅倉，即係 home office 做網店買賣烈酒也可。如想提供客人在店內享用，則需要另外申請酒牌）

此界別的登記選民只有 1,280 個，但進出口的企業其實有 10 萬間，而各界中小企則有 33 萬間（佔全港 98%），只要其中有 0.5% 係黃店而去領牌兼登記選民，這界別就藍變黃了！由於是團體票，並不影響你本身個人票的其他功能組別資格。新登記團體選民的截止日期是 5 月 2 日。另外，如果公司以《汽車（首次登記稅）條例》註冊從事進出口供在香港使用的汽車，或以《化學品管制條例》領有進/出口受管制化學品牌照，也可以趕得及登記為選民，前提是公司已持續運作一年。

其他關鍵界別

傳統功能組別就是如此荒謬。一堆業界人士反而沒資格投票，因為很多也不清楚投票資格，就算知道了，大部分建制壟斷的界別規定要提早一年行動才有資格（例如要一年前入乜乜商會）。如果你想了解其他立法會關鍵界別，建議看朱凱迪的〈有關 2020 立法會功能組別選舉〉，他提出的五個界別剛好與中聯辦傳聞的重點清單一樣。簡言之，飲食界最有希望攻陷，因為規則容許大部分食店現在就可以直接登記做選民，不用呆等一年才登記。建築、測量、都市規劃及園境界，雖然最初由民主派奪得，但被 DQ 後轉藍了，得而復失，並不穩陣。工程界的特首選委由建制與民主派平分打和，但立法會選舉民主派從未贏過，也不穩陣。批發及零售界數字上有機會，體育、演藝、文化及出版界較難。

嫌唔夠穩陣？要打贏立法會選戰，坊間仲可以搞「種蕉計劃」：一般淺藍會自認為中立、綠色，「種蕉」就是把不成熟的綠色香蕉種為成熟的黃色香蕉，比喻把不成熟的政治心智培養為成熟，期間需要不斷灌溉。詳情請看拙文〈抗疫中抗爭，「種蕉」等收成，反思瞻前保士氣〉。與其咀咒藍絲中招，不如祝福藍絲被「種蕉」，因為一票此消彼長，相差兩票㗎。

立法會奪半的力量不容小覻

鑑於國際壓力，政府在區選只敢 DQ 一人，最終民主派在區選大勝，變相在立法會的傳統功能組別搶多一席 — 區議會（第一）界別。如果非建制在立法會搶到半數 35 席，便可否決政府財政預算案攬炒，以此迫政府讓步（如五大訴求）。35 席對 35 席就要抽籤選主席，搶埋主席之位等於搶到拉布權，更多手段壓迫政府，例如學特朗普周不時攞住張皇牌迫對手屈服，防止對手出爾反爾。

所以，黃色中小企，除咗撲口罩救香港人之外，仲可以申領進口牌嚟救香港嘅制度，減少制度暴力。

快啲話畀所有黃色中小企朋友知！

註：資料來源自選舉事務處：進出口界別符合登記資格者包括「根據《應課稅品條例》（第 109 章）領有進口或出口或進口及出口應課稅品牌照的公司……必須在緊接你提出登記申請前的 12 個月內一直維持運作。」

推推推

靜靜雞

Push

Pushhhh

反而想知飲食同批發係咪真係有機
有冇新增選民數字睇下

push!##

總之上次登記選民只係合資格選民既幾%
肯登記就好有得打

Tui

都OK喎
PUSH

都想知
PUSH

推

班老闆有咁多黃咩

曱近平

對家一樣可以咁做，而且可以登記得仲多。

有3間係手

tui

push

推爆佢

Try try

等對家唔好自己當選都好

lm

申請完個牌，再登記做返功能組別（4月定唔知5月前）就ok.

狂推有用 po

有冇政黨呼籲緊人做野
無組織好難動員

死人都推左先

push push push

所以有公司就可以申請？

使唔使上海關？

Full set of Tenancy Agreement (Stamp Duty paid)
Proof of Landlord (i.e. Land Registry records)
Photos of premises (showing the exterior construction, company name and interior setup)

呢3份文件點搞？Home Business

雖然無份
但推

哇

up

有無人知？
Online Business，屋企做倉

民間記者會 : 必須思考搶攻「功能組別」

1320 一票

工會快速組成網站‘七起’正式啟動 沈旭暉：唔試過點知唔得

唔知但幫你推

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組別選民 即時有票踢走張宇人黃定光

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

香港唯一能走的方向
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 2個人一齊做基本的種子(2+1)

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

我有三間公司
DLLM 知唔撚知要在海關登記個account 已經要過三關又要電子証先可以申請. 有左account 先可以申請出入口証, 仲要約見. CLS!

電子証要去郵局申請, 有10隻

電子證書（個人）
電子證書（機構）
電子證書（保密）
電子證書（伺服器）
電子證書（機構職務）
銀行證書（個人）
銀行證書（機構）
銀行證書（銀行）
政府電子證書（個人）
政府電子證書（功能單位）

10個, 邊撚個先係???

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

推 橫掂都唔出街做咗先

（ 蘋果直播）
8.31太子站恐襲半周年

咁都要靜靜雞？

推啊

推，好L 想睇黃定光out!